（又輸出革命）不滿警暴及打擊逃票 紐約千人示威堵路

由於不滿警方濫用暴力及當局擬聘用警員打擊逃票，美國紐約市約1000名示威者周五（11月1日）晚示威。他們堵塞道路，以粗言辱罵附近警員，並在地鐵站跳閘、塗鴉巴士及警車。

示威者拿起寫上「不要讓豬碰我們」、「揮拳打警察」、「地鐵不需要警察」、「貧窮不是罪」等橫額。在歷時約2小時的示威，他們包圍一輛屬於大紐約交通運輸管理局（MTA）的巴士，貼上貼紙及塗鴉一些反警字句。有乘客指示威者拍打巴士車身，一名戴白色面具和穿連帽衞衣的青年塗鴉，令人驚慌。

示威導火線是MTA打算增聘500名警員巡邏地鐵站防止逃票，以及兩宗上周五（10月25日）發生的警員涉嫌濫用暴力事件。在其中一宗事件，至少10名警員闖入一列靜止的列車，制服逃票的19歲黑人青年。另一宗則有兩批青年在月台打鬥，一名警員被拍到拳打兩名黑人青年。

睇字有畫面

藍絲：美國佬開咗槍啦

示威者向警察舉中指及叫侮辱性口號, 警察毫無反應或情緒失控

USA: Angry activists storm Brooklyn subway to protest NYPD abuse

香港人，醒下啦！
香港警察已經被完全洗腦，
當所有反政府嘅市民唔係人，
係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被捕嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會狡辯自己。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。